打科興死，死打科興，科興打死，打死科興

有冇高手對穿腸

好時代食 食時代好 時代好食 好食時代

攞賠償冇？冇攞賠償，賠償冇攞，冇賠償攞！

正所謂打針死
好過唔打針死
愛國者打科興
好過唔打科興

831 打死人
科興 打死人

革時代命，命革時代，時代革命，革命時代